智能speaker 有雜聲

琴日入左個藍牙speaker 一開始無咩問題但唔知點解煲落開始有雜聲

每次聽差唔多兩個鐘開始就出事 disconnect左都仲會有唔穩定既雜聲 沙沙地好似電流聲 要熄機先無事 過一陣再connect返又正常返 然後過多個幾兩個鐘又係咁

有無ching知道邊度出問題

超智能...
提你要關左個喇叭比佢休息下